巴絲你地會送咩禮物俾另一半😭😭😭

女朋友就生日，送咩禮物俾佢好？
想巴絲打俾啲意見......唔該唔該

自己整蛋糕🍰

🥚🍌🥚

假撚

帽